{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002371",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 호텔아이"
    },
    "text": "富川駅の近くに位置する宿泊施設は計35室の客室を保有しています。 韓国語を含む案内支援言語があり、ネットフリックスとユーチューブを視聴できるサービスも提供されます。 パソコンの使用が必要なお客様のためには、パソコンルームをご利用いただく必要があります。 カップルPCルーム客室で予約すると、2台のPCが使用できます。 また、パーティールームカラオケを予約された場合、時間制限なくご利用いただけます。 ただし、お酒やタバコを許可するスペースなので、未成年者を含む家族連れの予約はできません。 追加料金は団体3人以上予約時、一般客室は2人を超える場合に発生し、すべての追加料金は完納後に客室入室が可能です。 レンタルおよび販売サービスとしては様々な商品を提供しています。 駐車場や待合室の締め切り時間、清掃時間などに注意してご利用ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやユーチューブを視聴できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設ではネットフリックスとユーチューブの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "パソコンを使用するための施設はありますか？",
            "answer": "はい、パソコンの使用が必要な場合はパソコンルームを利用できます。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルーム客室で予約すると何台のPCが使用できますか？",
            "answer": "カップルPCルーム客室で予約すると、2台のPCが使用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームカラオケの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "パーティールームカラオケの利用時間には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者を含む家族連れの予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者を含む家族連れの予約はお受けできません。"
        },
        {
            "question": "団体3人以上で予約した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "団体3人以上で予約した場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "レンタルおよび販売サービスでは何を提供していますか？",
            "answer": "レンタルおよび販売サービスでは様々な商品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や待合室の利用時間には制限がありますか？",
            "answer": "駐車場や待合室の利用時間には制限がございますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 389
    }
}